
                      Me encanta esta película, Kristen Stewart hace un excelente trabajo es muy buena actriz y estoy orgullosa de ella porque por este personaje gano un Cesar y esta haciendo historia. Sigue adelante Kristen tienes el apoyo de todas tus Fans. :D
        
            